以後邊個話Nben放針=犯法，連尼住唔該交人

發佈任何訊息或言論可促進、鼓勵或煽動其他人士威脅使用暴力，包括非法傷害他人及損壞香港的任何財物，或協助及教唆他人作出相關行為

叫Nben放針佬 會促進佢即刻去放

人都走咗 大家留返啲薄面俾香港金十神

樓主琴晚廢到

跟得你多

佩哥

友哥好癲

真係

兩個互含

秒左條on9

唔係隊長領導力lead住 輸左啦